「集氣」永遠支持馬國明

唔講咁多 就係撐硬馬明